De bomen in de buurt mij dood was en bruin, maar verder een netwerk van rode draad geschaalde de nog levende stammen.
De buurhuizen waren alle vergaan, maar geen van hen had verbrand ; hun wanden stond, soms op het tweede verhaal, met ingegooide ramen en deuren uit elkaar gespat.
Het rode onkruid groeide tumultuously in hun dakloze kamers.
Onder mij was de grote pit, met de kraaien worstelt om zijn weigeren.
Een aantal andere vogels stapten over de ruïnes.
